# This is a template file for translating the Cinnamon applet called Quick Menu.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the Quick Menu applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.05\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:36+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Applet usage"
msgstr "小程序用法"

#: ../../create_localized_help.py:65
msgid ""
"Menu items to .desktop files will be displayed with the icon and name "
"declared inside the .desktop files themselves."
msgstr "菜单项转到.desktop文件将显示.desktop文件本身声明的图标和名称。"

#: ../../create_localized_help.py:68
msgid ""
"The menu can be kept open while activating menu items by pressing [[Ctrl]] + "
"**Left click** or with **Middle click**."
msgstr ""
"按[[Ctrl]] + **左键点击**或使用**中键点击**激活菜单条目时保持菜单打开。"

#: ../../create_localized_help.py:70
msgid "How to set a different icon for each sub-menu"
msgstr "设置每个子菜单的其他图标的方式"

#: ../../create_localized_help.py:73
msgid ""
"Create a file at the same level as the folders that will be used to create "
"the sub-menus."
msgstr "在文件夹同级目录创建用于创建子菜单的文件。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:75
msgid ""
"The file name can be customized, doesn't need to have an extension name and "
"can be a hidden file (a dot file). By default is called "
"**0_icons_for_sub_menus.json**."
msgstr ""
"文件名可以自定义，不需要扩展名，也可以是隐藏文件（.文件）。默认情况下称为"
"**0_icons_for_sub_menus.json**。"

#: ../../create_localized_help.py:77
msgid ""
"Whatever name is chosen for the file, it will be automatically ignored and "
"will never be shown on the menu."
msgstr "无论选择了什么文件名称，它都会被自动忽略并且不会显示在菜单上。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:79
msgid ""
"The path to the icon has to be a full path. A path starting with **~/** can "
"be used and will be expanded to the user's home folder."
msgstr ""
"图标的路径必须是完整路径。可以使用以**~/**开头的路径并将其扩展到用户的主文件"
"夹。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:81
msgid ""
"If any sub-folder has more folders that need to have custom icons, just "
"create another **0_icons_for_sub_menus.json** file at the same level that "
"those folders."
msgstr ""
"如果任何子文件夹包含更多需要自定义图标的文件夹，只需在这些文件夹的同级目录创"
"建另一个**0_icons_for_sub_menus.json**文件。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:83
msgid "The content of the file is a *JSON object* and has to look as follows:"
msgstr "该文件的内容是一个*JSON对象*，必须如下所示："

#: ../../create_localized_help.py:91 ../../create_localized_help.py:93
#: ../../create_localized_help.py:95 ../../create_localized_help.py:97
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: ../../create_localized_help.py:92 ../../create_localized_help.py:94
#: ../../create_localized_help.py:96 ../../create_localized_help.py:98
msgid "Icon name or icon path for Folder name"
msgstr "文件夹名称的图标名称或图标路径"

#: ../../create_localized_help.py:102
msgid "Warning!!!"
msgstr "警告！！！"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:104
msgid ""
"JSON *language* is very strict. Just be sure to ONLY use double quotes. And "
"the last key/value combination DOESN'T have to end with a comma (**Folder "
"name #n** in the previous example)."
msgstr ""
"JSON*语言*非常严格。只需确保仅使用双引号。并且最后一个键/值组合不必以逗号结尾"
"（在前面的例子中是**文件名 #n**）。"

#: ../../create_localized_help.py:126
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:151 ../../create_localized_help.py:223
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:226 applet.js:453
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:227
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:228
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:229
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:230 ../../create_localized_help.py:237
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:238
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:239
msgid ""
"Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break "
"this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:240
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:246
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:247
msgid ""
"If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's "
"localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:249
msgid ""
"If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, "
"localizations can be installed by executing the script called "
"**localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr ""
"如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内"
"名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:250
msgid ""
"If this xlet has no locale available for your language, you could create it "
"by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#. NOTE: This string could be left blank because it's a default string,
#. so it's already translated by Cinnamon. It's up to the translators.
#: applet.js:179
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr "移除'%s'"

#: applet.js:435
msgid "Update menu"
msgstr "更新菜单"

#: applet.js:440
msgid "Scan the main folder to re-create the menu."
msgstr "扫描主文件夹重新创建菜单。"

#: applet.js:443
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: applet.js:449
msgid "Open the main folder."
msgstr "打开主文件夹。"

#: applet.js:459
msgid "Open the help file."
msgstr "打开帮助文件。"

#. 0dyseus@QuickMenu->metadata.json->description
msgid ""
"Easily and quickly create a menu based on the files/folders found inside an "
"specific folder."
msgstr "根据特定文件夹中的文件/文件夹轻松快速地创建菜单。"

#. 0dyseus@QuickMenu->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@QuickMenu->metadata.json->name
msgid "Quick Menu"
msgstr "快捷菜单"

#. 0dyseus@QuickMenu->metadata.json->comments
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_menu_item_icon_size->description
msgid "Menu items icon size"
msgstr "菜单条目图标大小"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_menu_item_icon_size->units
#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_sub_menu_icon_size->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_autoupdate->tooltip
msgid ""
"If enabled, the applet will monitor the main folder for added/deleted/"
"renamed files/folders and rebuild the menu.\n"
"If disabled, the menu will have to be updated manually from its context menu."
msgstr ""
"如果启用，小程序将监视主文件夹添加/删除/重命名的文件/文件夹并重建菜单。\n"
"如果禁用，必须从其右键菜单手动更新菜单。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_autoupdate->description
msgid "Auto-update menu"
msgstr "自动更新菜单"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_style_for_menu_items->tooltip
msgid "Set a custom style for the menu items."
msgstr "设置菜单条目的自定义风格。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_style_for_menu_items->description
msgid "Style for menu items"
msgstr "菜单条目的风格"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_submenu_icons->tooltip
msgid "If disabled, all sub-menu items will be created without icons."
msgstr "如果禁用，将会创建全部没有图标的子菜单条目。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_submenu_icons->description
msgid "Display sub-menu icons"
msgstr "显示子菜单图标"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_style_for_sub_menus->tooltip
msgid "Set a custom style for the sub-menus."
msgstr "设置子菜单的自定义风格。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_style_for_sub_menus->description
msgid "Style for sub-menus"
msgstr "子菜单的风格"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_applications_icons->tooltip
msgid "If disabled, all menu items will be created without icons."
msgstr "如果禁用，将会创建全部没有图标的子菜单条目。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_applications_icons->description
msgid "Display menu items icon"
msgstr "显示菜单条目图标"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_use_different_icons_for_sub_menus->tooltip
#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_sub_menu_icons_file_name->tooltip
msgid ""
"Read this applet help for details about this option usage (Applet context "
"menu > Help item)."
msgstr ""
"请阅读此小程序的帮助获取有关此选项用法的详情（小程序右键菜单 > 帮助条目）。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_use_different_icons_for_sub_menus->description
msgid "Allow sub-menus to each have their own icon"
msgstr "允许子菜单各自拥有自己的图标"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_only_desktop_files->tooltip
msgid ""
"If enabled, only .desktop files will be used to create the menu.\n"
"If disabled, all file types will be used to create the menu."
msgstr ""
"如果启用，仅.desktop文件将会用来创建菜单条目。\n"
"如果禁用，所有文件类型将会用来创建菜单。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_only_desktop_files->description
msgid "Show only .desktop files"
msgstr "仅显示.desktop文件"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_head_2->description
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_sub_menu_icon_size->description
msgid "Sub-menus icon size"
msgstr "子菜单图标大小"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_customtooltip->tooltip
msgid "Set a custom tooltip for the applet."
msgstr "设置小程序的自定义提示。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_customtooltip->description
msgid "Custom Tooltip"
msgstr "自定义提示"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_head_1->description
msgid "Applet settings"
msgstr "小程序设置"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_auto_close_opened_sub_menus->tooltip
msgid ""
"If enabled, the previously opened sub-menu will be automatically closed.\n"
"It will only work with sub-menus created at the first level. Sub-menus "
"inside other sub-menus are not affected."
msgstr ""
"如果启用，以前打开的子菜单将会自动关闭。\n"
"只适用于在第一级创建的子菜单。其他子菜单内的子菜单不受影响。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_auto_close_opened_sub_menus->description
msgid "Auto-hide opened sub-menus (EXPERIMENTAL/BUGGY)"
msgstr "自动隐藏打开的子菜单 (实验性/容易出错)"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_icon_for_menus->tooltip
#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_customicon->tooltip
msgid "Set a custom icon for the applet."
msgstr "设置小程序的自定义图标。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_icon_for_menus->description
msgid "Icon for sub-menus"
msgstr "子菜单的图标"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_hotkey->description
msgid "Keyboard shortcut to open and close the menu"
msgstr "打开和关闭菜单的键盘快捷键"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_sub_menu_icons_file_name->description
msgid "Name for the file containing the icons for sub-menus"
msgstr "包含子菜单图标的文件的名称"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_applet_title->description
msgid "Title for Applet"
msgstr "小程序的标题"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_applet_title->tooltip
msgid "Set a custom title for the applet."
msgstr "设置小程序的自定义标题。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_hidden_files->tooltip
msgid "If enabled, hidden files will be used to create menu items."
msgstr "如果启用，隐藏文件将会用来创建菜单条目。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_hidden_files->description
msgid "Show hidden files"
msgstr "显示隐藏文件"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_ignore_sub_folders->tooltip
msgid ""
"If enabled, the sub folders found inside the main folder will be ignored and "
"sub-menus will not be created."
msgstr "如果启用，将会忽略主文件夹内的子文件夹并且不会创建子菜单。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_ignore_sub_folders->description
msgid "Ignore sub folders"
msgstr "忽略子文件夹"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_applet_title->tooltip
msgid "Display this applet title."
msgstr "显示此小程序的标题。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_applet_title->description
msgid "Show Applet title"
msgstr "显示小程序标题"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_hidden_folders->tooltip
msgid "If enabled, hidden sub folders will also be used to create sub-menus."
msgstr "如果启用，隐藏的子文件夹将也会用来创建子菜单条目。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_hidden_folders->description
msgid "Show hidden folders"
msgstr "显示隐藏文件夹"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_directory->tooltip
msgid ""
"Choose a directory with files and/or folders in it.\n"
"The files will be used to create the menu items.\n"
"The folders will be used to create sub-menus."
msgstr ""
"选择其中包含文件/文件夹的目录。\n"
"文件将会用于创建菜单条目。\n"
"文件夹将会用于创建子菜单。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_directory->description
msgid "Choose main directory"
msgstr "选择主目录"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_customicon->tooltip
msgid "Display this applet icon."
msgstr "显示此小程序的图标。"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_show_customicon->description
msgid "Show Applet icon"
msgstr "显示小程序图标"

#. 0dyseus@QuickMenu->settings-schema.json->pref_customicon->description
msgid "Icon for Applet"
msgstr "小程序的图标"

#~ msgid "muzena: Croatian localization."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "桌面"
